Projeto Calculadora de Nutrição em PHP.

Aqui escontram-se todos os arquivos do sistema. 

Nossa equipe é formado por:
Ariel Soares - DBA e Analista, 
Gabriella Barreto- Desenvolvedora Back-End e Front-End, 
Phillippe Rocha - Desenvolvedor Back-End e Front-End, 
Carlos Junior - Gerente de Projetos.


